大家好似忘記左立法會幫手推送中第一人？

民建聯係區議會都比香港人懲罰，反而５月幫手推送中第一人，大家好似忘記左佢？

最初熄議會燈，唔派人做會議紀錄，議會暴力都當無事發生？

仲有佢同美國咁多關係，而家通過左美國法案，唔係唔預埋佢呀？

陳維安於1977年畢業於拔萃小學[1]，於1977年至1982年就讀於拔萃男書院，其後在普林斯頓大學取得機電工程理學士學位（1987年畢業），並於哈佛大學取得應用數學碩士學位，與及在賓夕凡尼亞大學沃頓商學院取得工商管理碩士學位。[2]

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

你唔講我真係唔記得咗呢條友推下先

陳維安14年DQ晒堆本土派依條契弟必定要清算

依世都記得佢副死人嘴臉，成個太監樣咁

推

Tui

Push

一定要收佢皮

頭號劊子手
而家神隱左

提下大家，當初仲想書面表決就可以通過
如果個時無聲無息通過 香港人
最奇怪係而家過左６個月，我發現佢熱門post都冇上過。

所羅門知道佢個大名未?

應該未

屌，嗰陣民主派同少數派喺入面爭開會，
通宵留守搶會議室，
而家諗返起都好感慨

推到入制裁名單

push

香港人最方丈

落地獄啦

屌你老母陳維安

幾時死全家 我一定去靈堂祝賀佢哋一家
家屬全部謝唔到禮

快啲死
死全家

我記得佢

推

必須制裁

推到所羅門見到

天誅

呢條仆街一定要清算

仆佢個街！
仲俾佢做落去？

Princeton Harvard Wharton
咁嘅學歷做狗 唉

讀咁撚多書咪又係做太監

制裁名單不能少他一個！

推呢個

咁要上Twitter 推

甴近平

加入制裁名單

冇良知，咩學歷都可以做狗

pushhhhhhh

呢個一定幫推！
做野啦

依條冚家剷唔可以放過佢，一定要清算佢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

可以點推

一齊推上去俾solomon 睇

@solomonyue

推佢老母

小維子公公

陳維穩

推俾所羅門

twitter 推比solomonyue

嗰陣民主派已經開始進化
尤其係胡志偉

我就算鳩數啦
我對唔住香港人

搵Solomon

list

一定

推
呢條友唔可以放過佢

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

唔好咁啦

送去紐倫堡受審~!!

立法會有票可唔可以清算佢

推到佢仆街

及早離世呀陳維安

推到佢冚家剷

有請清算師，交呢條仆街上所羅門名單。

加名la

推到去所羅門

一齊共享大灣區榮耀

推佢去所羅門

呢個仆街

sorry真係忘記左

Lm

比卡超呢?

有請所羅門王

6月9號之前發生嘅事冇人記得喇

Hehe

psuh

推 唔撚可以放過佢

睇fb live.jpg

呢條友一定要受制裁

同gphone講

係喎 唔該巴打提醒

又係攪屎棍一名

我屌你老母呀 含撚安

真係 who.jpg

制裁名單要人

推到比soloman知佢大名

加佢入制裁名單
條撚樣人工好撚高架 高過議員

幾時先甩P推到post呀

推呀屌

唔好推

最憎就係依條撚屌

陳維安

扌隹

清算

pp

ppp

推到佢老母彈返起身

你真係罪人

清算List

Pish

清算清算 push

秘書處
妹仔大過主人婆
加埋陳維安個名入list

賤人

up

明白哂

tui

S

pish

推到條仆街仔返大灣區